係香港人就入黎同我聽撚住！

問吓你地自己仲記唔記得
有幾多個烈士義士犧牲過？
嗰六位烈士
無數俾人拉然後要排期上庭嘅義士
仲有可能會被政府告暴動罪既義士
同埋各位受傷既義士
同埋爆眼女義士
係佢哋已經為香港輸左好多
甚至已經輸咗成世
如果我地今次輸埋
我哋都會輸
你呢啲存亡之秋既時候
你哋仲要為阻唔阻到旅客而互屌
阻佢地幾日時間
可以救返全部香港人一世
唔通你地想好似之前個幾日咁
勇武派上街打生打死
然後被捕同受傷？
香港嘅未來 VS 短期性嘅旅客譴責
你哋自己諗清楚
究竟邊個重要啲？

不分化
不割蓆
核彈都唔割